{
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Downloading pymport {0}": "正在下载 pymport {0}",
  "Installing pymport...": "正在安装 pymport...",
  "Python binary not found in pymport install dir": "在 pymport 安装目录中未找到 Python 可执行文件",
  "Installing UnityPy...": "正在安装 UnityPy...",
  "Python pip process exited with code {0}": "Python pip 进程以代码 {0} 退出",
  "Failed to verify UnityPy installation.": "UnityPy 安装验证失败。",
  "The game data directory has not been set. Would you like to set it to \"{0}\"?": "游戏数据目录尚未设置。是否将其设置为“{0}”？",
  "The game data directory has not been set and was not automatically detected. Please set it manually in Settings.": "游戏数据目录尚未设置且未能自动检测到。请在设置中手动设置。",
  "The localize dict dump path has not been set. Would you like to set it to \"{0}\"?": "本地化字典导出路径尚未设置。是否将其设置为“{0}”？",
  "The localize dict dump path has not been set and was not automatically detected. Please set it manually in Settings.": "本地化字典导出路径尚未设置且未能自动检测到。请在设置中手动设置。",
  "Would you like to enable ZokuZoku for this workspace?": "是否为当前工作区启用 ZokuZoku？",
  "ZokuZoku needs to install some dependencies before it can be used.": "ZokuZoku 需要先安装一些依赖项才能使用。",
  "ZokuZoku's dependencies have been installed to {0}": "ZokuZoku 的依赖项已安装到 {0}",
  "This command cannot be activated manually.": "该命令无法手动激活。",
  "Missing arguments.": "缺少参数。",
  "Running automations...": "正在运行自动化任务...",
  "Pick a script to run": "请选择要运行的脚本",
  "Running {0}...": "正在运行 {0}...",
  "Clearing cache...": "正在清除缓存...",
  "Cache cleared.": "缓存已清除。",
  "Failed to clear cache: {0}": "清除缓存失败：{0}",
  "ZokuZoku has not been activated.": "ZokuZoku 尚未激活。",
  "The localized data dir has already been set by ZokuZoku. Revert it first if you want to swap it with the current folder.": "本地化数据目录已由 ZokuZoku 设置。如果要与当前文件夹互换，请先还原。",
  "Localized data dir has been set to \"{0}\"": "本地化数据目录已设置为“{0}”",
  "Nothing to revert in the config file.": "配置文件中没有可还原的内容。",
  "Localized data dir has been reverted to \"{0}\"": "本地化数据目录已还原为“{0}”",
  "Tutorial": "教程",
  "Main Stories": "主要剧情",
  "Character Stories": "角色个人剧情",
  "Scenario Opening Stories": "剧本开篇故事",
  "Story Event Stories": "故事活动剧情",
  "Anniversary Stories": "周年纪念剧情",
  "Special Event Dialogues": "特别活动对话",
  "New Year Lottery Dialogues": "新年抽签对话",
  "Scenario Training Events": "剧本育成事件",
  "Character Training Events": "角色育成事件",
  "Support Card Training Events#1": "支援卡育成事件#1",
  "Support Card Training Events#2": "支援卡育成事件#2",
  "Support Card Training Events#3": "支援卡育成事件#3",
  "No translatable parts.": "无可翻译内容。",
  "Failed to apply edit": "应用编辑失败",
  "Story": "故事",
  "Story: {0}": "故事：{0}",
  "Invalid text block dict at index {0}": "索引 {0} 处的文本块字典无效",
  "Attempted to clear nonexistent list entry": "尝试清除不存在的列表项",
  "Invalid text slot": "无效的文本槽",
  "Voice data is not available for this story": "该故事没有语音数据",
  "Decoding audio": "正在解码音频",
  "Failed to parse filename": "解析文件名失败",
  "Failed to load asset bundle": "加载资源包失败",
  "Failed to find asset bundle object": "未找到资源包对象",
  "Failed to find timeline data asset": "未找到时间轴数据资源",
  "Title": "标题",
  "Name": "名称",
  "Content": "内容",
  "Male trainer choice": "男性训练员选项",
  "Female trainer choice": "女性训练员选项",
  "Choice": "选项",
  "Color text": "彩色文本",
  "male trainer": "男性训练员",
  "female trainer": "女性训练员",
  "Race Story": "比赛故事",
  "Root node is not an array": "根节点不是数组",
  "Failed to parse asset name from filename": "未能从文件名解析出资源名",
  "Failed to find text asset": "未找到文本资源",
  "Error Descriptions": "错误描述",
  "Errors": "错误",
  "Outfit+Chara Combo": "服装+角色名组合",
  "Outfit Titles": "服装名称",
  "Character Names": "角色名称",
  "Voice Actors": "声优",
  "Profile Residence": "档案-居住地",
  "Profile Weight": "档案-体重",
  "Item Descriptions (Long Tap)": "物品描述（长按）",
  "Gacha Descriptions": "卡池描述",
  "Clothes": "服装",
  "Clothes Caption(?)": "服装说明（？）",
  "Song Names": "歌曲名称",
  "Song Credits": "歌曲信息",
  "Item Names": "物品名称",
  "Item Descriptions": "物品描述",
  "How to obtain items": "物品获取方式",
  "Gacha Banners": "卡池横幅",
  "?": "？",
  "Race Names (Long)": "比赛名称（长）",
  "Race Names (Short)": "比赛名称（短）",
  "Race Course Names": "赛道名称",
  "Race Names": "比赛名称",
  "Race City Names": "比赛城市名称",
  "Item Names 2": "物品名称 2",
  "? Shop Descriptions": "？ 商店描述",
  "Item exchange conditions": "物品兑换条件",
  "Jewel Amounts": "宝石数量",
  "Skill Names": "技能名称",
  "Skill Descriptions": "技能描述",
  "Training/Outing Types": "训练/外出类型",
  "Mob Uma Names": "路人马名称",
  "Reward Descriptions": "奖励描述",
  "Titles": "称号",
  "Title Descriptions": "称号描述",
  "Missions": "任务",
  "Loading Screen Headers": "加载界面标题",
  "Secrets/Tips/Comics": "秘密/技巧/一格漫画",
  "Login Bonus": "登录奖励",
  "Support+Chara Combo": "支援卡+角色名组合",
  "Support Card Titles": "支援卡名称",
  "Character Names (No Kanji)": "角色名称（无汉字）",
  "Card Stories": "支援卡故事",
  "Character Story Chapters": "角色故事章节",
  "Main Story Chapters": "主线故事章节",
  "Chara Pieces": "角色碎片",
  "Scenario Names": "剧情名称",
  "Scenario Descriptions": "剧情描述",
  "Profile Slogan": "档案-标语",
  "Factors(?)": "因子（？）",
  "Support Events": "支援事件",
  "Profile Birthday": "档案-生日",
  "Profile Height": "档案-身高",
  "Profile Grade": "档案-年级",
  "Profile Descriptions": "档案-描述",
  "Profile Strengths": "档案-优点",
  "Profile Weaknesses": "档案-缺点",
  "Profile Ears": "档案-耳朵",
  "Profile Tail": "档案-尾巴",
  "Profile Shoe Size": "档案-鞋码",
  "Profile Family": "档案-家庭",
  "Factor details": "因子详情",
  "NPC Job Title": "NPC 职业称号",
  "Training Event Titles": "育成剧情标题",
  "Chara Names (katakana)": "角色名称（片假名）",
  "Story Event Titles": "剧情活动标题",
  "Story Event Chapters": "剧情活动章节",
  "Story Event Titles (Short)": "剧情活动标题（短）",
  "Anniv. Story Chapters": "周年故事章节",
  "MDB Editor was launched externally, failed to infer table name from filename": "MDB 编辑器已在外部启动，无法从文件名推断表名",
  "Lyrics Editor": "歌词编辑器",
  "Lyrics": "歌词",
  "Failed to parse song index from filename": "未能从文件名解析出歌曲索引",
  "Failed to find lyrics asset in bundle": "未在资源包中找到歌词资源",
  "Localize dict": "本地化字典",
  "The path to the localize dict dump has not been set": "本地化字典导出路径尚未设置",
  "Malformed localize dict dump entry at: {0}": "本地化字典导出项格式错误，位置：{0}",
  "Localize Dict Editor": "本地化字典编辑器",
  "Failed to load font asset": "加载字体资源失败",
  "Failed to load game font: {0}": "加载游戏字体失败：{0}",
  "No workspace folder.": "没有工作区文件夹。",
  "Failed to load config.json. It will be created or overwritten automatically when it's used.": "加载 config.json 失败。使用时将自动创建或覆盖。",
  "ZokuZoku is inactive.": "ZokuZoku 未激活。",
  "Document has not been read successfully, refusing to make edit": "文档读取失败，拒绝进行编辑",
  "JSON node type differs from schema": "JSON 节点类型与模式不符",
  "Attempted to perform object update on non-object node": "尝试在非对象节点上进行对象更新",
  "Attempted to perform update on missing property": "尝试更新缺失的属性",
  "Attempted to perform update on missing array element": "尝试更新缺失的数组元素",
  "Check Hachimi logs for more details": "请检查 Hachimi 日志以获取更多信息",
  "Hachimi IPC: {0}": "Hachimi 进程通信：{0}",
  "Server returned status code: {0}": "服务器返回状态码：{0}",
  "Download cancelled by user": "用户取消了下载",
  "ZokuZoku has not been activated": "ZokuZoku 尚未激活",
  "Invalid file path": "无效的文件路径",
  "Failed to resolve asset bundle with name: {0}": "未能解析名称为 {0} 的资源包",
  "Attempted to load an asset file, but the game data directory is not set": "尝试加载资源文件，但游戏数据目录未设置",
  "Asset bundle not found: {0}": "未找到资源包：{0}",
  "Failed to detect platform of meta database": "未能检测到 meta 数据库的平台",
  "Downloading asset bundle: {0}": "正在下载资源包：{0}",
  "Failed to resolve generic asset with name: {0}": "未能解析名称为 {0} 的通用资源",
  "Asset not found: {0}": "未找到资源：{0}",
  "Downloading generic asset: {0}": "正在下载通用资源：{0}"
}
